技術題：連登有幾多個人資料？

連登有無保存以下資料？

1. 明文ISP email address? 理論上連登唔keep 用戶既email address 都得，只要保存 hash( username + password + salt) | salt 就可以login.

2. 在access log 內既IPaddress, user-agent? 唔儲照計都不影響運作。

（公投）11.2好似有活動撞左時間

入嚟幫手推下討論下投票啦手足